const data = [
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-08-08",
        "days": [
            {
                "date": "2022-08-08",
                "events": [
                    {
                        "id": "77cd3c16-05d5-428a-a3b0-9c5bf222a592",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-08 08:00:00",
                        "end": "2022-08-08 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-09",
                "events": [
                    {
                        "id": "0d7a443b-2294-4c32-9c70-6ce4d941dee9",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-09 08:00:00",
                        "end": "2022-08-09 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-10",
                "events": [
                    {
                        "id": "d4b7f052-8b01-4106-8104-3d22b56bda59",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-10 08:00:00",
                        "end": "2022-08-10 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-11",
                "events": [
                    {
                        "id": "b0ce9421-bd86-456c-9a04-e724e6476914",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-11 08:00:00",
                        "end": "2022-08-11 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-12",
                "events": [
                    {
                        "id": "959ae178-b761-4cbf-a878-d8f2e3d97fc8",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-12 08:00:00",
                        "end": "2022-08-12 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-13",
                "events": [
                    {
                        "id": "c5e67d5a-6867-4e72-be7c-9378c5001b67",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-13 08:00:00",
                        "end": "2022-08-13 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-12-26",
        "days": [
            {
                "date": "2022-12-26",
                "events": [
                    {
                        "id": "49a27f0c-d8bc-4593-8480-b3f58705f7c7",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-26 08:00:00",
                        "end": "2022-12-26 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-27",
                "events": [
                    {
                        "id": "43446ffd-2a58-439a-acc5-add2e087e177",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-27 08:00:00",
                        "end": "2022-12-27 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-28",
                "events": [
                    {
                        "id": "34034d5a-0470-4017-a886-91d77ff6b807",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-28 08:00:00",
                        "end": "2022-12-28 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-29",
                "events": [
                    {
                        "id": "ef6285fa-5b6d-40ce-b186-42fb77e51fca",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-29 08:00:00",
                        "end": "2022-12-29 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-30",
                "events": [
                    {
                        "id": "048dbe15-57c2-4c77-80ff-afdc482dc610",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-30 08:00:00",
                        "end": "2022-12-30 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-31",
                "events": [
                    {
                        "id": "ce75e39e-2646-4014-9046-acf64744a03b",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-31 08:00:00",
                        "end": "2022-12-31 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-01-02",
        "days": [
            {
                "date": "2023-01-02",
                "events": [
                    {
                        "id": "1786fafe-2c23-4431-b3ae-bf6a4503d64e",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2023-01-02 08:00:00",
                        "end": "2023-01-02 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-08-15",
        "days": [
            {
                "date": "2022-08-15",
                "events": [
                    {
                        "id": "4e5c92c6-1cd7-4191-8d0d-22c2a9991633",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2022-08-15 08:00:00",
                        "end": "2022-08-15 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-16",
                "events": [
                    {
                        "id": "6f024835-69db-467e-b555-2e978b290179",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-16 08:00:00",
                        "end": "2022-08-16 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-08-17",
                "events": [
                    {
                        "id": "c657389b-dde6-46e4-80b6-428bdeba30db",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-08-17 08:00:00",
                        "end": "2022-08-17 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-10-17",
        "days": [
            {
                "date": "2022-10-17",
                "events": [
                    {
                        "id": "000937ec-8f31-4294-b7e3-848f0a5842fb",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
                        "start": "2022-10-17 08:00:00",
                        "end": "2022-10-17 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "SUNYE Gerson",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "1d1a89ca-1935-4cc8-90fa-c9c99491f322",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
                        "start": "2022-10-17 09:30:00",
                        "end": "2022-10-17 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "SUNYE Gerson",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "b22be47d-bc31-4598-b098-a6a3d8b17b92",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
                        "start": "2022-10-17 11:00:00",
                        "end": "2022-10-17 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "SUNYE Gerson",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-19",
                "events": [
                    {
                        "id": "d8878dd8-e484-4d39-b368-45678a0d23cc",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-10-19 08:00:00",
                        "end": "2022-10-19 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "c04843c2-1056-4e54-8148-3278bf9d573c",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-10-19 09:30:00",
                        "end": "2022-10-19 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "d9e14a80-d0a7-4edf-84d7-01f777792eac",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-10-19 11:00:00",
                        "end": "2022-10-19 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "4f51daaa-c703-4f4f-85d1-80f32e66a409",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
                        "start": "2022-10-19 13:30:00",
                        "end": "2022-10-19 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "SUNYE Gerson",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9aa9ef28-7f1f-42bf-adb7-fd8fabfe5fdb",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
                        "start": "2022-10-19 15:00:00",
                        "end": "2022-10-19 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "SUNYE Gerson",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3b0d3fc5-46dd-44ea-93fe-75f67853b285",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
                        "start": "2022-10-19 16:30:00",
                        "end": "2022-10-19 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "SUNYE Gerson",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-20",
                "events": [
                    {
                        "id": "16ce366e-3323-4197-8312-581a3523ec97",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-10-20 08:00:00",
                        "end": "2022-10-20 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "8c60bb9d-9265-4911-8ef6-f77bda540766",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-10-20 09:30:00",
                        "end": "2022-10-20 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "574e98ed-7f9c-4c51-9671-16627d2b2664",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-10-20 11:00:00",
                        "end": "2022-10-20 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "49752fdc-585b-4a21-bf65-a12b291d98dc",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-10-20 13:30:00",
                        "end": "2022-10-20 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "5cdda2c1-b1b1-4044-a1ee-589516cf1d0b",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-10-20 15:00:00",
                        "end": "2022-10-20 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "65550cac-6585-412e-a1ef-672ecb9f1e96",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-10-20 16:30:00",
                        "end": "2022-10-20 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-21",
                "events": [
                    {
                        "id": "20633bb0-bbe7-448b-bbb5-eead4f028105",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-10-21 08:00:00",
                        "end": "2022-10-21 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "73293d49-e5ca-47c0-8213-aec0200d08fb",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-10-21 09:30:00",
                        "end": "2022-10-21 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "17f3cc0d-96d5-406f-bea1-38b7ebd44aac",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-10-21 11:00:00",
                        "end": "2022-10-21 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "63f30c4b-3496-4027-a717-4f5c766446da",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-10-21 13:30:00",
                        "end": "2022-10-21 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "221447c9-7c09-4539-9bf5-15a8cec7c6f7",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-10-21 15:00:00",
                        "end": "2022-10-21 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-10-24",
        "days": [
            {
                "date": "2022-10-24",
                "events": [
                    {
                        "id": "7cc4f855-3966-4a32-b79b-3f568d3f4727",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-10-24 08:00:00",
                        "end": "2022-10-24 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "596f22ba-08cb-4a44-afe2-20e789ccfea5",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-10-24 09:30:00",
                        "end": "2022-10-24 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "ba475d5f-b998-4183-a3fc-dc7f4dd52c1d",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-10-24 11:00:00",
                        "end": "2022-10-24 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9e3ef69e-f469-4cd6-b1a3-a8367a8e2ce6",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
                        "start": "2022-10-24 13:30:00",
                        "end": "2022-10-24 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PHAM Hoang-Vinh",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "f61214fe-9bcd-4e48-9242-f46b01185df2",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
                        "start": "2022-10-24 15:00:00",
                        "end": "2022-10-24 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PHAM Hoang-Vinh",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "c1906da3-ff07-4715-9302-695c8fabaf92",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
                        "start": "2022-10-24 16:30:00",
                        "end": "2022-10-24 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PHAM Hoang-Vinh",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-25",
                "events": [
                    {
                        "id": "c6a10bc1-f00e-4f87-8acf-92ab4a68afae",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, BERTEL Natalia",
                        "start": "2022-10-25 10:00:00",
                        "end": "2022-10-25 12:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E2\/22",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : BERTEL Natalia\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E2\/22",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "BERTEL Natalia",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E2\/22"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-26",
                "events": [
                    {
                        "id": "543bac59-6210-45be-b87c-579650cebeb1",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-10-26 09:30:00",
                        "end": "2022-10-26 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "4e26a9a4-0960-4c00-a088-0b98c4cd7ee1",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-10-26 11:00:00",
                        "end": "2022-10-26 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-27",
                "events": [
                    {
                        "id": "c7529309-9385-4e30-8099-390232f43cbb",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-10-27 08:00:00",
                        "end": "2022-10-27 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9b61ff89-8def-4a01-b5a0-be471c00840f",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-10-27 09:30:00",
                        "end": "2022-10-27 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "e6580e27-54e8-479b-af69-1d108f9ff8ab",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-10-27 11:00:00",
                        "end": "2022-10-27 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3a2a0bbf-741f-4274-893c-61f076076a77",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-10-27 13:30:00",
                        "end": "2022-10-27 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "dd6f1cec-0cbd-4f8f-91fa-efcdd8fe48a0",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-10-27 15:00:00",
                        "end": "2022-10-27 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-10-28",
                "events": [
                    {
                        "id": "8e9705b5-36a8-43fe-93f2-110c3b9c0ad7",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
                        "start": "2022-10-28 13:30:00",
                        "end": "2022-10-28 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "FAUVEL S\u00e9bastien",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "e5426164-0b7f-46e9-b0ad-4b84de002876",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
                        "start": "2022-10-28 15:00:00",
                        "end": "2022-10-28 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "FAUVEL S\u00e9bastien",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "abf9bf20-53e9-42a5-8aab-ed0f9085de21",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
                        "start": "2022-10-28 16:30:00",
                        "end": "2022-10-28 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "FAUVEL S\u00e9bastien",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-11-21",
        "days": [
            {
                "date": "2022-11-21",
                "events": [
                    {
                        "id": "ca13de9a-456a-449f-9458-f0033b9e1f96",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-11-21 08:00:00",
                        "end": "2022-11-21 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "579301c4-2a9e-4f37-a090-73a2a5a4dfca",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-11-21 09:30:00",
                        "end": "2022-11-21 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "8ac6539b-a80f-4448-ae19-e3cde2f250ca",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
                        "start": "2022-11-21 13:30:00",
                        "end": "2022-11-21 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PHAM Hoang-Vinh",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "0f51ff6f-fdb6-470d-b43a-0e9dd9da0ab8",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
                        "start": "2022-11-21 15:00:00",
                        "end": "2022-11-21 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PHAM Hoang-Vinh",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "2de718f2-1081-4a28-a98f-36bfcccc529e",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
                        "start": "2022-11-21 16:30:00",
                        "end": "2022-11-21 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PHAM Hoang-Vinh",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-22",
                "events": [
                    {
                        "id": "c0dca26a-d5fd-460d-a31d-7c4cbcac8c1a",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-22 08:00:00",
                        "end": "2022-11-22 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "1565c75f-505d-41c2-b110-94355f4cd5fd",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-22 09:30:00",
                        "end": "2022-11-22 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "4d5641d1-6649-47cb-8370-386e1a349274",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-22 11:00:00",
                        "end": "2022-11-22 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9ceff843-a700-49ca-89f4-cb5a0e5445e5",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-11-22 13:30:00",
                        "end": "2022-11-22 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "835654bf-2f6a-4b33-bc25-71a3f56dd274",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-11-22 15:00:00",
                        "end": "2022-11-22 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "7b144640-9acf-4529-bb83-6ae92032e199",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-11-22 16:30:00",
                        "end": "2022-11-22 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-23",
                "events": [
                    {
                        "id": "a5f3569a-7c2e-47ff-b5fe-f0792abce491",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-11-23 08:00:00",
                        "end": "2022-11-23 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "fee8cabc-7ac2-4396-8f72-f63a845c64a5",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-11-23 09:30:00",
                        "end": "2022-11-23 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "1ba827e1-ac22-4069-b86f-70c7cc461b2c",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-11-23 11:00:00",
                        "end": "2022-11-23 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "267909f2-a169-475a-be21-363154d74eef",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
                        "start": "2022-11-23 13:30:00",
                        "end": "2022-11-23 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "47bcc165-29c5-43b3-b329-e59f29869518",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
                        "start": "2022-11-23 15:00:00",
                        "end": "2022-11-23 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "aaa8f303-5c82-4485-b437-d7cfc1f1b05c",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
                        "start": "2022-11-23 16:30:00",
                        "end": "2022-11-23 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-24",
                "events": [
                    {
                        "id": "bd3a38c4-8bc0-4c38-99ca-7b665165801d",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
                        "start": "2022-11-24 08:00:00",
                        "end": "2022-11-24 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3769c9eb-a927-4df5-850d-8829ce733ff2",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
                        "start": "2022-11-24 09:30:00",
                        "end": "2022-11-24 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "c4cbff8e-cfd1-45ca-9071-e4c8be0bda76",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
                        "start": "2022-11-24 11:00:00",
                        "end": "2022-11-24 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3ecbc3e4-7258-4c58-9d4a-4d088abd8689",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-11-24 13:30:00",
                        "end": "2022-11-24 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "43ab0019-75bc-424d-a74a-3315eefa9209",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-11-24 15:00:00",
                        "end": "2022-11-24 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "2e607a5a-15d5-4861-b6a3-122871d31e27",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-11-24 16:30:00",
                        "end": "2022-11-24 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-25",
                "events": [
                    {
                        "id": "45e3b103-d794-4545-b74b-e1758a0ff253",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-11-25 08:00:00",
                        "end": "2022-11-25 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "94f7027f-23ff-451f-b9f2-85514b5d3713",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-11-25 09:30:00",
                        "end": "2022-11-25 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "880a9576-5132-4938-80ee-537e59f41862",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-11-25 11:00:00",
                        "end": "2022-11-25 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-04-10",
        "days": [
            {
                "date": "2023-04-10",
                "events": [
                    {
                        "id": "c8851e29-77b8-4aba-856d-0688061d7be7",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2023-04-10 08:00:00",
                        "end": "2023-04-10 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-01",
        "days": [
            {
                "date": "2023-05-01",
                "events": [
                    {
                        "id": "3de5ea87-2563-4043-920e-33e11243438b",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2023-05-01 08:00:00",
                        "end": "2023-05-01 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-08",
        "days": [
            {
                "date": "2023-05-08",
                "events": [
                    {
                        "id": "5852d1ae-7be1-48a4-8522-5985aefa61dc",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2023-05-08 08:00:00",
                        "end": "2023-05-08 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-29",
        "days": [
            {
                "date": "2023-05-29",
                "events": [
                    {
                        "id": "ef2d5a63-7a03-4e96-b8b2-5623107c9ba6",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2023-05-29 08:00:00",
                        "end": "2023-05-29 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-06-05",
        "days": [
            {
                "date": "2023-06-05",
                "events": [
                    {
                        "id": "19ccf233-b188-4072-9c9f-ea5dcbdb415b",
                        "title": "XXX-TOEIC - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, CHARRIAU V\u00e9ronique, COLEMAN Paul",
                        "start": "2023-06-05 09:00:00",
                        "end": "2023-06-05 12:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-Amphi 1",
                            "fullDescription": "Personnel : CHARRIAU V\u00e9ronique, COLEMAN Paul\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2\nSalle : J-Amphi 1",
                            "props": {
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique, COLEMAN Paul",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                                "Salle": "J-Amphi 1"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-09-19",
        "days": [
            {
                "date": "2022-09-19",
                "events": [
                    {
                        "id": "c106e84d-4a1c-47d7-bf85-3e621daf2543",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-19 09:10:00",
                        "end": "2022-09-19 10:30:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9782e3fa-0a9d-430b-93ad-1921d022d0e6",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-19 10:40:00",
                        "end": "2022-09-19 12:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "95c25552-89fa-4300-877e-af33fc3b9727",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-09-19 13:30:00",
                        "end": "2022-09-19 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "8668288c-5c83-4eab-a9ea-e110cfeecbbd",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-09-19 15:00:00",
                        "end": "2022-09-19 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "fff5b199-ed93-49a0-bc2e-129dadd3793b",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-09-19 16:30:00",
                        "end": "2022-09-19 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-20",
                "events": [
                    {
                        "id": "08eab59d-f925-45fa-9f98-6a2d4a2a7a61",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-09-20 09:30:00",
                        "end": "2022-09-20 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "fdac3c7c-a37e-4395-a2e1-eeec3f89782c",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-09-20 11:00:00",
                        "end": "2022-09-20 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "41187609-fcd0-4bd6-9c58-037e6cc93b27",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-20 13:30:00",
                        "end": "2022-09-20 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "2f141c9f-f867-4e83-a6cb-96388b394e0a",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-20 15:00:00",
                        "end": "2022-09-20 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "1f947f34-a147-48ef-8ef3-f6d903801835",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-20 16:30:00",
                        "end": "2022-09-20 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-21",
                "events": [
                    {
                        "id": "bfc60f94-6e85-40f5-861b-10159b95bb82",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-09-21 09:30:00",
                        "end": "2022-09-21 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "af2cbfe7-e9c6-418e-a250-862ea8169bd0",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-09-21 11:00:00",
                        "end": "2022-09-21 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-22",
                "events": [
                    {
                        "id": "1b8447ba-a045-4c2d-a64c-7f8b3caca8da",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-22 08:00:00",
                        "end": "2022-09-22 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "f1a1fe3f-9240-4242-9ee0-472494029f1d",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-22 09:30:00",
                        "end": "2022-09-22 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "8562a837-134e-4bf7-a29d-bdf9f44732fc",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-22 11:00:00",
                        "end": "2022-09-22 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "84771a14-71d8-41a8-85d4-c7459699df8d",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-22 13:30:00",
                        "end": "2022-09-22 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "d9279f7a-995e-4de1-970f-1f19897f479a",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-22 15:00:00",
                        "end": "2022-09-22 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "f4cdab59-8116-46e0-93ed-87001a151415",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-22 16:30:00",
                        "end": "2022-09-22 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-23",
                "events": [
                    {
                        "id": "054577ec-ff07-4f9f-973e-2cc672298a40",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-23 08:00:00",
                        "end": "2022-09-23 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "6acf73a6-f2fa-43ca-a04c-44e47180f507",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-23 09:30:00",
                        "end": "2022-09-23 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "fa4947c7-6fdf-4ebd-a21d-7eb79db5ac0b",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-23 11:00:00",
                        "end": "2022-09-23 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "ee82454c-2732-4b85-a801-8d9b87c2bcf0",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-23 13:30:00",
                        "end": "2022-09-23 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "92b20393-af28-49d4-8ddb-bea61c005e1e",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-23 15:00:00",
                        "end": "2022-09-23 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-09-12",
        "days": [
            {
                "date": "2022-09-12",
                "events": [
                    {
                        "id": "c073aead-1da5-4c0f-9f6f-ceeb3f47c7ed",
                        "title": "XXX-R\u00e9union - LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-12 09:30:00",
                        "end": "2022-09-12 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "4580967e-0faa-417a-8b5e-5c1eb993bc6b",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-12 11:00:00",
                        "end": "2022-09-12 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "8c6122d9-cb35-499e-ac16-210a4b4c1e50",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-09-12 13:30:00",
                        "end": "2022-09-12 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "42747b48-956e-456e-bc85-7366ee3e7f14",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-09-12 15:00:00",
                        "end": "2022-09-12 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "0b183a9d-af5e-477d-9347-4db903230dff",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-09-12 16:30:00",
                        "end": "2022-09-12 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-13",
                "events": [
                    {
                        "id": "5d8e796b-64d8-4df5-af3c-7fb60dad50e0",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, RIZIO Ga\u00ebtan",
                        "start": "2022-09-13 08:00:00",
                        "end": "2022-09-13 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : RIZIO Ga\u00ebtan\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "RIZIO Ga\u00ebtan",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "02675f42-6a66-4564-9d86-0f2f45964063",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, RIZIO Ga\u00ebtan",
                        "start": "2022-09-13 09:30:00",
                        "end": "2022-09-13 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : RIZIO Ga\u00ebtan\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "RIZIO Ga\u00ebtan",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "fede4703-6183-4c06-acb9-d44aefc2c87b",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, RIZIO Ga\u00ebtan",
                        "start": "2022-09-13 11:00:00",
                        "end": "2022-09-13 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : RIZIO Ga\u00ebtan\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "RIZIO Ga\u00ebtan",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "da50e2b9-2c5d-417a-abdc-52958c5a85e3",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-13 13:30:00",
                        "end": "2022-09-13 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "bac0b58f-52f7-4f82-a33e-b7e22e6c29e1",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-13 15:00:00",
                        "end": "2022-09-13 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-14",
                "events": [
                    {
                        "id": "20d6cd64-47dc-4dff-b315-eabeb6bef3c3",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-09-14 09:30:00",
                        "end": "2022-09-14 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "415a72ca-38ab-4917-bacf-d3e71fa0f08a",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-09-14 11:00:00",
                        "end": "2022-09-14 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/05",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/05"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "d040e2c4-f64c-44d1-9cdb-636c360ee2ef",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-14 13:30:00",
                        "end": "2022-09-14 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "bb608808-e912-47e3-a47c-77937dda18d9",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-14 15:00:00",
                        "end": "2022-09-14 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "c1e567f2-49a0-427e-a035-c57f46fb340b",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-14 16:30:00",
                        "end": "2022-09-14 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-15",
                "events": [
                    {
                        "id": "f108306b-608e-4a37-bcee-610d677e6409",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-15 09:30:00",
                        "end": "2022-09-15 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "916c1243-b1ba-47ef-9ab8-110e1dac001e",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-09-15 11:00:00",
                        "end": "2022-09-15 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "4965a107-2cce-464a-9ecf-b3d06193e1f4",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-15 13:30:00",
                        "end": "2022-09-15 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "ce49fb4a-6543-4336-b194-fc22fb12f094",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-15 15:00:00",
                        "end": "2022-09-15 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "f7c85e6d-0d5e-4edb-94c7-2ae91917328e",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-09-15 16:30:00",
                        "end": "2022-09-15 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-09-16",
                "events": [
                    {
                        "id": "78e7e616-1dce-43da-af21-6c5c32b4b9a4",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-16 09:30:00",
                        "end": "2022-09-16 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "a1da333e-75ad-4817-88a7-7531dfdfa36b",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-09-16 11:00:00",
                        "end": "2022-09-16 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-11-28",
        "days": [
            {
                "date": "2022-11-28",
                "events": [
                    {
                        "id": "888e815c-99f9-4594-a870-e15b0b0837ea",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-11-28 09:30:00",
                        "end": "2022-11-28 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3829688e-bd8d-42ab-9d0e-6abcbb217c64",
                        "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
                        "start": "2022-11-28 11:00:00",
                        "end": "2022-11-28 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Anglais 1",
                                "Personnel": "CHARRIAU V\u00e9ronique",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-29",
                "events": [
                    {
                        "id": "253f12e5-53ec-4bf5-ae1b-bd4f5318c13d",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
                        "start": "2022-11-29 08:00:00",
                        "end": "2022-11-29 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "FAUVEL S\u00e9bastien",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9ff46823-1b73-42dd-90e5-4a27ea08f417",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
                        "start": "2022-11-29 09:30:00",
                        "end": "2022-11-29 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "FAUVEL S\u00e9bastien",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "f3ad00f4-56bc-4f33-a0d8-5adbbd54d48f",
                        "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
                        "start": "2022-11-29 11:00:00",
                        "end": "2022-11-29 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Tests et qualit\u00e9 logiciels",
                                "Personnel": "FAUVEL S\u00e9bastien",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "0cacf307-fec2-46e3-be58-1ef69c4a2182",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-11-29 13:30:00",
                        "end": "2022-11-29 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9bc72289-d921-4d15-920d-281d863250f9",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-11-29 15:00:00",
                        "end": "2022-11-29 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "19b9a8cf-f8bd-4b19-88eb-fe2ca4cb7f2a",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
                        "start": "2022-11-29 16:30:00",
                        "end": "2022-11-29 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "HERNANDEZ Nicolas",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-30",
                "events": [
                    {
                        "id": "1de099d1-2518-4a97-92a1-54a302289dae",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-11-30 08:00:00",
                        "end": "2022-11-30 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "738ce556-7386-4d8e-bc08-8c90d33eade8",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-11-30 09:30:00",
                        "end": "2022-11-30 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "5764d843-0511-484d-84b0-cdb5425ed36d",
                        "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
                        "start": "2022-11-30 11:00:00",
                        "end": "2022-11-30 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client",
                                "Personnel": "ARHALIASS Yacine",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "8d806387-a252-4f34-aa59-10637c0a1603",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-30 13:30:00",
                        "end": "2022-11-30 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "9ffb36f5-968a-4186-93fd-dfdcd7766faa",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-30 15:00:00",
                        "end": "2022-11-30 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "856707aa-8940-49ca-8d92-12740046e764",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-30 16:30:00",
                        "end": "2022-11-30 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-01",
                "events": [
                    {
                        "id": "fbb12602-0598-4ce2-9177-8420994c9646",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-12-01 13:30:00",
                        "end": "2022-12-01 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "089da710-2695-432e-9626-c62bedc3ce84",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-12-01 15:00:00",
                        "end": "2022-12-01 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "c1bdc0c6-7ee0-41ca-a0f9-7c50bf486656",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-12-01 16:30:00",
                        "end": "2022-12-01 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-12-02",
                "events": [
                    {
                        "id": "cbb2d786-8fa1-42c1-899b-bc894aa6f206",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-12-02 08:00:00",
                        "end": "2022-12-02 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "a719b6d3-6e12-4ac9-87a0-2f829ecfd7a6",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-12-02 09:30:00",
                        "end": "2022-12-02 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3f2eb73a-9fd9-4adf-9aa8-021bcea40c8e",
                        "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                        "start": "2022-12-02 11:00:00",
                        "end": "2022-12-02 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur",
                                "Personnel": "BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "e9218af0-a73d-4bf4-8c62-cdf026c39891",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PERRIN Mathieu",
                        "start": "2022-12-02 13:30:00",
                        "end": "2022-12-02 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PERRIN Mathieu\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PERRIN Mathieu",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "b1033645-796d-4320-ad3b-db42ff958b94",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PERRIN Mathieu",
                        "start": "2022-12-02 15:00:00",
                        "end": "2022-12-02 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PERRIN Mathieu\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PERRIN Mathieu",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "2c44e264-d93d-461d-871f-0b75cf8ca097",
                        "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PERRIN Mathieu",
                        "start": "2022-12-02 16:30:00",
                        "end": "2022-12-02 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-C0\/02",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PERRIN Mathieu\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Programmation objet",
                                "Personnel": "PERRIN Mathieu",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-C0\/02"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-10-31",
        "days": [
            {
                "date": "2022-10-31",
                "events": [
                    {
                        "id": "357a155c-964e-43de-867b-04ef2a512396",
                        "title": "DS=TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-10-31 13:30:00",
                        "end": "2022-10-31 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "3791745b-bfd6-411c-9eeb-c8e1b5c7b918",
                        "title": "DS=TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-10-31 15:00:00",
                        "end": "2022-10-31 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "f11d6296-246d-4d85-a491-049e475e2461",
                        "title": "DS=TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
                        "start": "2022-10-31 16:30:00",
                        "end": "2022-10-31 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "MOTTU Jean-Marie",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-01",
                "events": [
                    {
                        "id": "d126beaa-6bfd-45ed-9ae4-889c73726094",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2022-11-01 08:00:00",
                        "end": "2022-11-01 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-02",
                "events": [
                    {
                        "id": "e8b8957d-9d59-4aa0-af6e-43f5560df6bb",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-02 08:00:00",
                        "end": "2022-11-02 09:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "40f0ce4e-008c-4fd3-a66f-27b11fe896ce",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-02 09:30:00",
                        "end": "2022-11-02 10:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "1ff62df3-e339-4b9b-9ed4-6907807f1620",
                        "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
                        "start": "2022-11-02 11:00:00",
                        "end": "2022-11-02 12:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "TAMZALIT Dalila",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "eb010ca6-71ae-4926-bfe4-1cf9e1d63ce4",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-11-02 13:30:00",
                        "end": "2022-11-02 14:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "2f0f2729-9ddb-4c9d-a4fb-6b0d03fef562",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-11-02 15:00:00",
                        "end": "2022-11-02 16:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "12b5e383-5eed-400a-bdb3-2305736fc372",
                        "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
                        "start": "2022-11-02 16:30:00",
                        "end": "2022-11-02 17:50:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": "J-E1\/13",
                            "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                            "props": {
                                "Mati\u00e8re": "Outils pour le d\u00e9veloppement",
                                "Personnel": "FLORAT Bertrand",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1",
                                "Salle": "J-E1\/13"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-03",
                "events": [
                    {
                        "id": "7d1a5aff-6537-4ff5-a2b7-1a0ec51396ff",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-03 08:20:00",
                        "end": "2022-11-03 10:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "99acac58-96f2-4b79-9ee7-86e34126adf2",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-03 10:30:00",
                        "end": "2022-11-03 12:30:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "7eeb0a23-d214-47c9-8bbd-ebbed6610316",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-03 13:30:00",
                        "end": "2022-11-03 15:30:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "7ffab832-875c-416d-9b0f-696733ddfd1a",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-03 15:40:00",
                        "end": "2022-11-03 17:40:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2022-11-04",
                "events": [
                    {
                        "id": "1bfbb837-9293-416b-9d0f-d1ba292461bf",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-04 08:20:00",
                        "end": "2022-11-04 10:20:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "4358716d-7e51-4224-b527-f17b7715988d",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-04 10:30:00",
                        "end": "2022-11-04 12:30:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "394957e2-0409-406a-9f81-6db544ac495f",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-04 13:30:00",
                        "end": "2022-11-04 15:30:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "id": "ca6da1ed-2278-45e6-84ac-499e41e7a6cb",
                        "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
                        "start": "2022-11-04 15:40:00",
                        "end": "2022-11-04 17:40:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                            "props": {
                                "Personnel": "LANOIX Arnaud",
                                "Groupe": "LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-15",
        "days": [
            {
                "date": "2023-05-18",
                "events": [
                    {
                        "id": "ecd03a3a-d644-4f01-b6fc-31c4a793e013",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2023-05-18 08:00:00",
                        "end": "2023-05-18 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2023-05-19",
                "events": [
                    {
                        "id": "1167894d-fa93-4db9-ba90-93fd7f61277f",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2023-05-19 08:00:00",
                        "end": "2023-05-19 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "date": "2023-05-20",
                "events": [
                    {
                        "id": "66e04883-3726-4710-b40e-b9b1c9b22bfe",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2023-05-20 08:00:00",
                        "end": "2023-05-20 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-11-07",
        "days": [
            {
                "date": "2022-11-11",
                "events": [
                    {
                        "id": "85304201-34cd-4ce2-af73-4974edd24123",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2022-11-11 08:00:00",
                        "end": "2022-11-11 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2023-07-10",
        "days": [
            {
                "date": "2023-07-14",
                "events": [
                    {
                        "id": "0929228b-ef10-4a2e-b0eb-32332c064a4a",
                        "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
                        "start": "2023-07-14 08:00:00",
                        "end": "2023-07-14 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "firstDayOfWeek": "2022-12-19",
        "days": [
            {
                "date": "2022-12-24",
                "events": [
                    {
                        "id": "ce006971-e0da-4d09-9f91-c350540c823a",
                        "title": "XXX-Fermeture IUT -",
                        "start": "2022-12-24 08:00:00",
                        "end": "2022-12-24 20:00:00",
                        "allDay": false,
                        "extendedProps": {
                            "location": null,
                            "fullDescription": null,
                            "props": []
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
]

export default data;