export default function useEDT() {
    return [{
        "firstDayOfWeek": "2022-08-08 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "2e221260-de6e-4ff8-aaa2-f8e5b746db32",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-08 08:00:00",
            "end": "2022-08-08 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "f1988e28-e0f7-4606-a84a-a49e067f4a2e",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-09 08:00:00",
            "end": "2022-08-09 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "ac623645-39d6-4d47-b3a3-996c226d654d",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-10 08:00:00",
            "end": "2022-08-10 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "f59c2e54-3180-4b8f-a99c-07d78350fd5c",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-11 08:00:00",
            "end": "2022-08-11 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "93016298-9ee1-4833-91dd-f33362a96659",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-12 08:00:00",
            "end": "2022-08-12 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "be33427f-832e-4b1b-969e-0df41366861d",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-13 08:00:00",
            "end": "2022-08-13 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-12-26 09:00:00",
        "event": [{
            "id": "9ef6ccf9-7d79-44f6-adce-24628a202865",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-26 09:00:00",
            "end": "2022-12-26 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "b24377c2-6562-4b4c-9db1-1817fb05da21",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-27 09:00:00",
            "end": "2022-12-27 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "903e55a8-782f-4634-ae1d-dc64336649a5",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-28 09:00:00",
            "end": "2022-12-28 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "130305bc-5628-4d93-aff8-580eda0d0d9c",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-29 09:00:00",
            "end": "2022-12-29 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "1321d14c-5b1a-4f48-84fd-ebf25bf52b6f",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-30 09:00:00",
            "end": "2022-12-30 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "6aaf844b-89cf-4d9d-be14-bcbd7fc43f04",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-31 09:00:00",
            "end": "2022-12-31 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-01-02 09:00:00",
        "event": [{
            "id": "a5492ec5-bd6c-4ce2-b613-884f70e2a773",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2023-01-02 09:00:00",
            "end": "2023-01-02 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-08-15 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "2c7c6ff3-bd2d-46d9-a950-630d32415b7a",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2022-08-15 08:00:00",
            "end": "2022-08-15 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "79dc3d5b-162a-42c6-b14a-3daf2eba5332",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-16 08:00:00",
            "end": "2022-08-16 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "126801bb-8696-4e0f-ab4f-0498dbc33af8",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-08-17 08:00:00",
            "end": "2022-08-17 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-10-17 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "598ea6d8-1c6b-4d18-9af9-8014926accd3",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
            "start": "2022-10-17 08:00:00",
            "end": "2022-10-17 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "5f2b9723-bf70-4261-a1a4-cdf399760682",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
            "start": "2022-10-17 09:30:00",
            "end": "2022-10-17 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "e56109dd-3a6d-4f91-b8c5-f554abb62101",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
            "start": "2022-10-17 11:00:00",
            "end": "2022-10-17 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "462d18da-297d-4b85-affb-9140c3ae7eca",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-10-19 08:00:00",
            "end": "2022-10-19 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0dab67d6-1c6c-4060-a50d-3ec3b8d2c9fe",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-10-19 09:30:00",
            "end": "2022-10-19 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "586278b9-8ff8-4e1a-ad8e-d04d73fbf950",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-10-19 11:00:00",
            "end": "2022-10-19 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "1d15b52e-c5b2-4330-a6ad-d975bd759324",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
            "start": "2022-10-19 13:30:00",
            "end": "2022-10-19 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "2211215a-5faf-41b2-b94e-dc073535ad59",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
            "start": "2022-10-19 15:00:00",
            "end": "2022-10-19 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "09b9a1d6-6806-4add-b088-de71b6e25787",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, SUNYE Gerson",
            "start": "2022-10-19 16:30:00",
            "end": "2022-10-19 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : SUNYE Gerson\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "ebf9881b-2c6b-4a77-957f-cbc4c7337c9c",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-10-20 08:00:00",
            "end": "2022-10-20 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "51df06c7-aa1b-4d34-969f-6a022a2cb478",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-10-20 09:30:00",
            "end": "2022-10-20 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "1dfd586e-091e-43d4-aa62-52a70776d8b5",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-10-20 11:00:00",
            "end": "2022-10-20 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "12224e09-8b65-4ad4-82d8-ff6507352b8f",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-10-20 13:30:00",
            "end": "2022-10-20 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "3199a71e-0203-4d25-87ca-b017e1c482d3",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-10-20 15:00:00",
            "end": "2022-10-20 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "2907220f-cd1c-4d2c-bb64-91341a9803b6",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-10-20 16:30:00",
            "end": "2022-10-20 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "6f57a23c-5054-49c2-ad26-cd228089b889",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-10-21 08:00:00",
            "end": "2022-10-21 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "d93a5dd2-1064-4cf2-9ca8-b4165cb50e62",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-10-21 09:30:00",
            "end": "2022-10-21 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "60a73970-3c74-4e74-8c48-6d6207fe547c",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-10-21 11:00:00",
            "end": "2022-10-21 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "a0023449-b17f-4ab9-9b9f-5a444334d728",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-10-21 13:30:00",
            "end": "2022-10-21 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0dbb797f-6004-4ceb-b235-f7f92d066576",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-10-21 15:00:00",
            "end": "2022-10-21 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-10-24 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "a664022d-0d05-4f09-9e58-19258ee4dc38",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-10-24 08:00:00",
            "end": "2022-10-24 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "e3d786cf-7eb6-4a73-a4c1-f7900dfe8128",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-10-24 09:30:00",
            "end": "2022-10-24 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "1de8d9a8-5abb-484f-9611-5ec605a50fbc",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-10-24 11:00:00",
            "end": "2022-10-24 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "6141d3db-a61b-4890-8ea5-5154ceb72726",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
            "start": "2022-10-24 13:30:00",
            "end": "2022-10-24 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0e99e21a-5721-4561-99df-12a98e52f5cf",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
            "start": "2022-10-24 15:00:00",
            "end": "2022-10-24 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "c461803c-f10d-42a0-a121-6d34a20a7019",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
            "start": "2022-10-24 16:30:00",
            "end": "2022-10-24 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "82715dce-e89a-461c-96f1-bdc00859740c",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, BERTEL Natalia",
            "start": "2022-10-25 10:00:00",
            "end": "2022-10-25 12:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E2\/22",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : BERTEL Natalia\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E2\/22",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "4b98bb97-0208-4ef3-9cab-ab8f2072a527",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-10-25 13:30:00",
            "end": "2022-10-25 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "c84bec9a-3d08-4d64-9d4b-8c87b2496bf4",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-10-25 15:00:00",
            "end": "2022-10-25 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "532e8cf6-dcab-411c-b3d5-47c33691c1c6",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-10-25 16:30:00",
            "end": "2022-10-25 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "7d56b79a-a11e-48ae-a051-f170c4d952a6",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-10-26 09:30:00",
            "end": "2022-10-26 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "7598d553-1c00-4912-82d8-dcb9c8e88c2c",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-10-26 11:00:00",
            "end": "2022-10-26 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "e36aeab5-8a99-43a9-ad3d-ee36511cc25c",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-10-27 13:30:00",
            "end": "2022-10-27 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "6fe30e8f-7979-49a2-a842-fba5cf647037",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-10-27 15:00:00",
            "end": "2022-10-27 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "b50fd17f-8fc8-4c12-bcde-b2627d6de580",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
            "start": "2022-10-28 13:30:00",
            "end": "2022-10-28 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "b9c8baa5-d646-4c13-9db3-cd4b37d7607d",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
            "start": "2022-10-28 15:00:00",
            "end": "2022-10-28 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "63d40bd4-f56a-4c66-88f7-e06151f6e9cf",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, FAUVEL S\u00e9bastien",
            "start": "2022-10-28 16:30:00",
            "end": "2022-10-28 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : FAUVEL S\u00e9bastien\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-11-21 09:00:00",
        "event": [{
            "id": "925fb426-ef81-4e42-89bc-5ddbc3bc2a7f",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-11-21 09:00:00",
            "end": "2022-11-21 10:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "10003299-ddde-4228-b638-d7dd1092faac",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-11-21 10:30:00",
            "end": "2022-11-21 11:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "91b838aa-84df-47a0-917d-c9319f2a3a85",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
            "start": "2022-11-21 14:30:00",
            "end": "2022-11-21 15:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "d96199c9-cd3f-43f1-85af-6b2b17c69d4b",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
            "start": "2022-11-21 16:00:00",
            "end": "2022-11-21 17:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "52c76f64-a577-4b71-9d58-d7a0d3240851",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, PHAM Hoang-Vinh",
            "start": "2022-11-21 17:30:00",
            "end": "2022-11-21 18:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : PHAM Hoang-Vinh\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "993cf8da-cc09-410c-a827-2c0542c4e613",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
            "start": "2022-11-22 09:00:00",
            "end": "2022-11-22 10:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "c07aebcf-ccf5-48a9-a0c5-4a80d5d0b771",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
            "start": "2022-11-22 10:30:00",
            "end": "2022-11-22 11:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0be847fb-ba78-4b79-9b28-64ea21ef5fd0",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
            "start": "2022-11-22 12:00:00",
            "end": "2022-11-22 13:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "4064f611-2e52-4a03-870e-b19db65425b7",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-11-22 14:30:00",
            "end": "2022-11-22 15:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "cb57d78f-32d2-4747-a8ad-49f9d978a7a6",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-11-22 16:00:00",
            "end": "2022-11-22 17:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "90d98674-d37b-4e27-b3d6-869a1a90978c",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-11-22 17:30:00",
            "end": "2022-11-22 18:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "3168e690-c8e7-43b4-bb75-89fb6eddfbe1",
            "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-11-23 09:00:00",
            "end": "2022-11-23 10:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8fa95408-b2df-4be8-8d67-b10d0aed7b08",
            "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-11-23 10:30:00",
            "end": "2022-11-23 11:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0c6bed9e-6d08-49ed-9896-f7e42ed26c75",
            "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-11-23 12:00:00",
            "end": "2022-11-23 13:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "e35ea308-d695-429d-8884-ba0dc221bb32",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
            "start": "2022-11-23 14:30:00",
            "end": "2022-11-23 15:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "47b16b19-f0b6-4c8d-ae76-6a5d4a388543",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
            "start": "2022-11-23 16:00:00",
            "end": "2022-11-23 17:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "df341c34-7998-44d5-8b68-b94fbddcb626",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
            "start": "2022-11-23 17:30:00",
            "end": "2022-11-23 18:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "a68309f1-d0a4-4309-9063-ada89ad74db3",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
            "start": "2022-11-24 09:00:00",
            "end": "2022-11-24 10:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8ad32ff3-6bd1-4ca7-a341-be0ba300118e",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
            "start": "2022-11-24 10:30:00",
            "end": "2022-11-24 11:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "fd70bbca-b58e-4da2-9be3-fff9996f24a7",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1",
            "start": "2022-11-24 12:00:00",
            "end": "2022-11-24 13:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "9fd3265f-4467-48fe-9f5d-b75dc37980cf",
            "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-11-24 14:30:00",
            "end": "2022-11-24 15:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "bd244e55-be22-44f7-9b7d-6689d04c5120",
            "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-11-24 16:00:00",
            "end": "2022-11-24 17:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "a778ceea-3b78-4b94-8d19-226bd054dcbd",
            "title": "TD - Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-11-24 17:30:00",
            "end": "2022-11-24 18:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies Web c\u00f4t\u00e9 serveur\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "b9498e92-ab56-4a0c-9388-2aae8c245a31",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-11-25 09:00:00",
            "end": "2022-11-25 10:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "7e936e30-e4ce-48be-9148-d115167d8a56",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-11-25 10:30:00",
            "end": "2022-11-25 11:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "39cdd64e-3e5a-4466-a485-b0423288b31d",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, ARHALIASS Yacine",
            "start": "2022-11-25 12:00:00",
            "end": "2022-11-25 13:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : ARHALIASS Yacine\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-04-10 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "d0b01867-2ceb-46f4-99cb-14d62a011a5c",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2023-04-10 08:00:00",
            "end": "2023-04-10 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-01 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "b26290f5-9fd1-42d7-ad3e-c227a5a7d345",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2023-05-01 08:00:00",
            "end": "2023-05-01 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-08 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "0b68d938-74b6-413d-82fa-9513507a565c",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2023-05-08 08:00:00",
            "end": "2023-05-08 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-29 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "4efdad74-f8af-407f-bf13-cb450fc5b1b7",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2023-05-29 08:00:00",
            "end": "2023-05-29 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-06-05 09:00:00",
        "event": [{
            "id": "564f38fa-d48b-4840-bc98-5b4fbd725e7e",
            "title": "XXX-TOEIC - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, CHARRIAU V\u00e9ronique, COLEMAN Paul",
            "start": "2023-06-05 09:00:00",
            "end": "2023-06-05 12:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-Amphi 1",
                "fullDescription": "Personnel : CHARRIAU V\u00e9ronique, COLEMAN Paul\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2\nSalle : J-Amphi 1",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-09-19 09:10:00",
        "event": [{
            "id": "36a92d70-228b-47da-bd32-74fe45d3c125",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-19 09:10:00",
            "end": "2022-09-19 10:30:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "88da4595-9ce3-4f26-9774-27e5ccb71ba5",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-19 10:40:00",
            "end": "2022-09-19 12:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "72e3f354-545d-48a0-a522-64969d2aa38c",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-09-19 13:30:00",
            "end": "2022-09-19 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "6ef547b2-8751-4f1f-8d8e-cb1e8001fdea",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-09-19 15:00:00",
            "end": "2022-09-19 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "80f3a92b-f831-49bc-8c30-2199cb2b5200",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-09-19 16:30:00",
            "end": "2022-09-19 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "08d252c3-c479-4297-876b-f9b89b54ebf3",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-09-20 09:30:00",
            "end": "2022-09-20 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "ab3d9a26-7ea5-44c8-916a-b51c99b160eb",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-09-20 11:00:00",
            "end": "2022-09-20 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "bab220dd-96fa-45ed-a8ea-de1d96c60ef0",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-20 13:30:00",
            "end": "2022-09-20 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "319c772f-e58c-4f06-a5f2-4d884386f710",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-20 15:00:00",
            "end": "2022-09-20 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "a7e6f9e2-7728-44d0-be64-4568f164caee",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-20 16:30:00",
            "end": "2022-09-20 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "428484d4-66b9-4bb1-9227-40a1ced5ffd3",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-09-21 09:30:00",
            "end": "2022-09-21 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "666edd92-5543-4e4b-9305-24c396258514",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-09-21 11:00:00",
            "end": "2022-09-21 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8fb2b96d-8b4c-4397-84b3-40b7a9b9cacb",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-22 08:00:00",
            "end": "2022-09-22 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "7bb58cf3-9989-4e95-acd9-4b8961beff50",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-22 09:30:00",
            "end": "2022-09-22 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "626507fb-cf14-433b-a70a-c6cb6c907812",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-22 11:00:00",
            "end": "2022-09-22 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "d1bbb571-965b-486b-800f-5d9175518826",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-22 13:30:00",
            "end": "2022-09-22 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "51777841-91bc-4f8c-8e56-0deb9dd4b89d",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-22 15:00:00",
            "end": "2022-09-22 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "5375e195-f23b-4dcb-9818-67490d4f581d",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-22 16:30:00",
            "end": "2022-09-22 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8b44c6fc-a9d3-4f1c-a995-6cba7556df43",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-23 08:00:00",
            "end": "2022-09-23 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "601a213a-49db-4ae4-b982-cb81bab11d89",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-23 09:30:00",
            "end": "2022-09-23 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "a52b9c1f-5d41-4f38-8611-24b493146943",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-23 11:00:00",
            "end": "2022-09-23 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "9d23ce37-709d-43c2-830d-50a2586094ef",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-23 13:30:00",
            "end": "2022-09-23 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "d011046b-32ea-46b4-a8c8-b20ac9b687e0",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-23 15:00:00",
            "end": "2022-09-23 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-09-12 09:30:00",
        "event": [{
            "id": "0483ae5c-b647-4491-89b1-6f0e6c6a7e00",
            "title": "XXX-R\u00e9union - LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-12 09:30:00",
            "end": "2022-09-12 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "4057d933-ef3d-4679-a5b9-c67ad7b92f34",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-12 11:00:00",
            "end": "2022-09-12 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "b2202111-8d82-4a5d-bd82-c3f57f8775a3",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-09-12 13:30:00",
            "end": "2022-09-12 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "5119a729-6b1d-4bb0-908f-76a0979c3a98",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-09-12 15:00:00",
            "end": "2022-09-12 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "c96c0c09-7aa4-4a08-b6f8-d43d0e133552",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, HERNANDEZ Nicolas",
            "start": "2022-09-12 16:30:00",
            "end": "2022-09-12 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : HERNANDEZ Nicolas\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0ff722e2-6ecf-4a97-be30-8f1afe0124fb",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, RIZIO Ga\u00ebtan",
            "start": "2022-09-13 08:00:00",
            "end": "2022-09-13 09:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : RIZIO Ga\u00ebtan\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "4e52fc7b-de71-4a63-b0e6-ff876d2de9fa",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, RIZIO Ga\u00ebtan",
            "start": "2022-09-13 09:30:00",
            "end": "2022-09-13 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : RIZIO Ga\u00ebtan\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "4b5e778b-fb9d-4515-88cd-5732ed70fb2c",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, RIZIO Ga\u00ebtan",
            "start": "2022-09-13 11:00:00",
            "end": "2022-09-13 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : RIZIO Ga\u00ebtan\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "1a121b93-e4d9-484d-b57f-20f374901552",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-13 13:30:00",
            "end": "2022-09-13 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "602e73c5-b349-4223-a8cd-99092a1ffcba",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-13 15:00:00",
            "end": "2022-09-13 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "a9df325e-be6b-4754-8f4e-77914df79272",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-09-14 09:30:00",
            "end": "2022-09-14 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "b1f344e2-2873-4157-8a40-1ccf4a60ae5b",
            "title": "TD - Anglais 1, LP MiAR Groupe 1, CHARRIAU V\u00e9ronique",
            "start": "2022-09-14 11:00:00",
            "end": "2022-09-14 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/05",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Anglais 1\nPersonnel : CHARRIAU V\u00e9ronique\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/05",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "ebfef938-1f32-4ef8-addb-d60ae5254b67",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-14 13:30:00",
            "end": "2022-09-14 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "1d691d7c-db36-4a65-b5c9-41dbdf9126c2",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-14 15:00:00",
            "end": "2022-09-14 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "47135bd9-c26a-4349-b942-bfde559cbc13",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-14 16:30:00",
            "end": "2022-09-14 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "794a68a2-53f6-4c02-99bd-1bd178ad38b6",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-15 09:30:00",
            "end": "2022-09-15 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "f2feaab9-3162-44ac-9d3a-45cb934337e0",
            "title": "TD - Tests et qualit\u00e9 logiciels, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-09-15 11:00:00",
            "end": "2022-09-15 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Tests et qualit\u00e9 logiciels\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "bf9cc23d-f4e2-4da5-84ad-d0add97de2ab",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-15 13:30:00",
            "end": "2022-09-15 14:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "daadea94-8f51-4a7e-809f-3b2ac7276fc2",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-15 15:00:00",
            "end": "2022-09-15 16:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "41c6d16a-73df-450c-84d3-ec0609d6ec7c",
            "title": "TD - Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client, LP MiAR Groupe 1, BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois",
            "start": "2022-09-15 16:30:00",
            "end": "2022-09-15 17:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Technologies  Web c\u00f4t\u00e9 client\nPersonnel : BERDJUGIN Jean-Fran\u00e7ois\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8f29170c-c387-46a9-8089-b8fc9280f83a",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-16 09:30:00",
            "end": "2022-09-16 10:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "e732d1ad-0f69-4621-8616-2ad4964d9b97",
            "title": "TD - Programmation objet, LP MiAR Groupe 1, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-09-16 11:00:00",
            "end": "2022-09-16 12:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Programmation objet\nPersonnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-10-31 14:30:00",
        "event": [{
            "id": "d9fd2056-d720-453b-9b16-a2ca3906a3be",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-10-31 14:30:00",
            "end": "2022-10-31 15:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "98691ec1-a740-43d4-b8bd-7033448c62e3",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-10-31 16:00:00",
            "end": "2022-10-31 17:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "2ce12fc0-9fdf-48d5-a65c-8e2871741501",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, MOTTU Jean-Marie",
            "start": "2022-10-31 17:30:00",
            "end": "2022-10-31 18:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-C0\/02",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : MOTTU Jean-Marie\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-C0\/02",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "aa9f10bb-39a3-4516-a00f-b28cbce96045",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2022-11-01 09:00:00",
            "end": "2022-11-01 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "4ba6e05a-6cef-41b4-b481-37cc92afb376",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
            "start": "2022-11-02 09:00:00",
            "end": "2022-11-02 10:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E1\/13",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "753877bd-a6e3-4024-a211-ba5ba363198b",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
            "start": "2022-11-02 10:30:00",
            "end": "2022-11-02 11:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E1\/13",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "35975e29-c99f-4567-8067-9c0c58758a64",
            "title": "TD - M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, TAMZALIT Dalila",
            "start": "2022-11-02 12:00:00",
            "end": "2022-11-02 13:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E1\/13",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : M\u00e9thodologie de d\u00e9veloppement\nPersonnel : TAMZALIT Dalila\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8f102a18-7125-41ea-9dff-63df76d684cc",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-11-02 14:30:00",
            "end": "2022-11-02 15:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E1\/13",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "cae093a7-1497-4010-8081-08af0d5cac9b",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-11-02 16:00:00",
            "end": "2022-11-02 17:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E1\/13",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "b05b4133-6b72-4453-b2a2-bff0cabbfb56",
            "title": "TD - Outils pour le d\u00e9veloppement, LP MiAR Groupe 1, FLORAT Bertrand",
            "start": "2022-11-02 17:30:00",
            "end": "2022-11-02 18:50:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": "J-E1\/13",
                "fullDescription": "Mati\u00e8re : Outils pour le d\u00e9veloppement\nPersonnel : FLORAT Bertrand\nGroupe : LP MiAR Groupe 1\nSalle : J-E1\/13",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "301dbe40-bd3f-4c20-985a-a93ca3bad99f",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-03 09:20:00",
            "end": "2022-11-03 11:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "5a04a995-c266-4e19-a400-e1b2c6fdc4c7",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-03 11:30:00",
            "end": "2022-11-03 13:30:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "31e92d15-2e3e-4da7-a6ba-725a12e3928a",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-03 14:30:00",
            "end": "2022-11-03 16:30:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "84dffea5-1ab0-494a-8349-08d9f0138a6a",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-03 16:40:00",
            "end": "2022-11-03 18:40:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "0aa86ea8-a03b-4e1f-95e4-22765716bcf6",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-04 09:20:00",
            "end": "2022-11-04 11:20:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "df8cb2a1-36cb-4e70-8ef2-825cb5cb7f26",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-04 11:30:00",
            "end": "2022-11-04 13:30:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "8705ed2f-0083-44b4-a5b7-9145490958f9",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-04 14:30:00",
            "end": "2022-11-04 16:30:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }, {
            "id": "50305214-f353-4f9c-8354-da67868d5285",
            "title": "XXX-Conf\u00e9rence - LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2, LANOIX Arnaud",
            "start": "2022-11-04 16:40:00",
            "end": "2022-11-04 18:40:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {
                "location": null,
                "fullDescription": "Personnel : LANOIX Arnaud\nGroupe : LP MiAR Groupe 1, LP MiAR Groupe 2",
                "props": []
            }
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-05-18 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "1aabd5f0-6613-4445-90ce-438b9a65370c",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2023-05-18 08:00:00",
            "end": "2023-05-18 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "459f0dab-03ef-4929-9ec6-92a2981a5664",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2023-05-19 08:00:00",
            "end": "2023-05-19 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }, {
            "id": "b66469b5-d753-4399-9632-995de1f8b3f4",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2023-05-20 08:00:00",
            "end": "2023-05-20 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-11-11 09:00:00",
        "event": [{
            "id": "f00541e6-e309-4f20-9e9f-ccb1f423ea9b",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2022-11-11 09:00:00",
            "end": "2022-11-11 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2023-07-14 08:00:00",
        "event": [{
            "id": "90d5684f-9862-46d4-876f-0e2d6c53b818",
            "title": "XXX-Jour F\u00e9ri\u00e9 -",
            "start": "2023-07-14 08:00:00",
            "end": "2023-07-14 20:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }, {
        "firstDayOfWeek": "2022-12-24 09:00:00",
        "event": [{
            "id": "9ffdb7d8-9170-44a3-bbaa-f2506c3cff59",
            "title": "XXX-Fermeture IUT -",
            "start": "2022-12-24 09:00:00",
            "end": "2022-12-24 21:00:00",
            "allDay": false,
            "extendedProps": {"location": null, "fullDescription": null, "props": []}
        }]
    }]
}
